邊間網上買點信得過

用過Hkmogame 288game

而家用開tsgame888 平過其他 佢話係香港人搞 唔知真定假
用左好多年 手機遊戲代儲
電腦遊戲買點都用

利申：非打手

我用左288 2年
有次買50蚊點入唔到
最後解決方法係要比多50蚊買100蚊點
除左果次比較麻煩 其他都好順利交易